<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Cantatas>
  <Cantata BWV="167" Volume="26">
    <Title>Ihr Menschen, rühmet Gottes Liebe</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Tenor): Ihr Menschen, rühmet Gottes Liebe</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Alt): Gelobet sei der Herr Gott Israel</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Duetto) (Sopran): , Alt Gottes Wort, das trüget nicht</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): Des Weibes Samen kam</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Sei Lob und Preis mit Ehren</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="7" Volume="26">
    <Title>Christ unser Herr zum Jordan kam</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Christ unser Herr zum Jordan kam</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Bass): Merkt und hört, ihr Menschenkinder</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Tenor): Dies hat Gott klar</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Tenor): Des Vaters Stimme ließ sich hören</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Bass): Als Jesus dort nach seinen Leiden</Track>
      <Track No="6">6. Aria (Alt): Menschen, glaubt doch dieser Gnade</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Das Aug allein das Wasser sieht</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="30" Volume="26">
    <Title>Freue dich, erlöste Schar</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Freue dich, erlöste Schar</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): Wir haben Rast</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Bass): Gelobet sei Gott, gelobet sein Name</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Alt): Der Herold kömmt und meldt den König an</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Alt): Kommt, ihr angefochtnen Sünder</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Eine Stimme läßt sich hören</Track>
      <Track No="7">7. Recitativo (Bass): So bist du denn, mein Heil, bedacht</Track>
      <Track No="8">8. Aria (Bass): Ich will nun hassen</Track>
      <Track No="9">9. Recitativo (Sopran): Und obwohl sonst der Unbestand</Track>
      <Track No="10">10. Aria (Sopran): Eilt, ihr Stunden, kommt herbei</Track>
      <Track No="11">11. Recitativo (Tenor): Geduld, der angenehme Tag</Track>
      <Track No="12">12. Coro: Freue dich, geheil’gte Schar</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="75" Volume="27">
    <Title>Die Elenden sollen essen</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Die Elenden sollen essen</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): Was hilft des Purpurs Majestät</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Mein Jesus soll mein Alles sein!</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Tenor): Gott stürzet und erhöhet</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Sopran): Ich nehme mein Leiden mit Freuden auf mich</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Sopran): Indes schenkt Gott ein gut’ Gewissen</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Was Gott tut, das ist wohlgetan</Track>
      <Track No="8">8. Sinfonia</Track>
      <Track No="9">9. Recitativo (Alt): Nur eines kränkt</Track>
      <Track No="10">10. Aria (Alt): Jesus macht mich geistlich reich</Track>
      <Track No="11">11. Recitativo (Bass): Wer nur in Jesu bleibt</Track>
      <Track No="12">12. Aria (Bass): Mein Herze glaubt und liebt</Track>
      <Track No="13">13. Recitativo (Tenor): O Armut, der kein Reichtum gleicht!</Track>
      <Track No="14">14. Choral: Was Gott tut, das ist wohlgetan</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="39" Volume="27">
    <Title>Brich dem Hungrigen dein Brot</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Brich dem Hungrigen dein Brot</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): Der reiche Gott wirft seinen Überfluss</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Alt): Seinem Schöpfer noch auf Erden</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Bass): Wohlzutun und mitzuteilen vergesset nicht</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Sopran): Höchster, was ich habe</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Alt): Wie soll ich dir, o Herr</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Selig sind, die aus Erbarmen</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="20" Volume="27">
    <Title>O Ewigkeit, du Donnerwort I</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): O Ewigkeit, du Donnerwort</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Kein Unglück ist in aller Welt zu finden</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Ewigkeit, du machst mir bange</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): Gesetzt, es dau’rte der Verdammten Qual</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Bass): Gott ist gerecht in seinen Werken</Track>
      <Track No="6">6. Aria (Alt): O Mensch, errette deine Seele</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Solang ein Gott im Himmel lebt</Track>
      <Track No="8">8. Aria (Bass): Wacht auf, wacht auf, verloren Schafe</Track>
      <Track No="9">9. Recitativo (Alt): Verlass, o Mensch, die Wollust dieser Welt</Track>
      <Track No="10">10. Aria (Duetto Alt, Tenor): O Menschenkind</Track>
      <Track No="11">11. Choral: O Ewigkeit, du Donnerwort</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="138" Volume="41">
    <Title>Warum betrübst du dich, mein Herz?</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: (Choral e Recitativo Alt, Tenor): Warum betrübst du dich, mein Herz?</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): Ich bin veracht’</Track>
      <Track No="3">3. Choral e Recitativo (Sopran): Alt Er kann und will dich lassen nicht</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Tenor): Ach, süßer Trost!</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Bass): Auf Gott steht meine Zuversicht</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Alt): Ei nun!</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Weil du mein Gott und Vater bist</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="99" Volume="41">
    <Title>Was Gott tut, das ist wohlgetan II</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Was Gott tut, das ist wohlgetan</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): Sein Wort der Wahrheit stehet fest</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Erschüttre dich nur nicht, verzagte Seele</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Alt): Nun, der von Ewigkeit geschlossne Bund</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Duetto Sopran): AltWenn des Kreuzes Bitterkeiten</Track>
      <Track No="6">6. ChoralWas Gott tut, das ist wohlgetan</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="51" Volume="41">
    <Title>Jauchzet Gott in allen Landen!</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Sopran): Jauchzet Gott in allen Landen!</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Sopran): Wir beten zu dem Tempel an</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Sopran): Höchster, mache deine Güte</Track>
      <Track No="4">4. Choral: (Sopran): Sei Lob und Preis mit Ehren</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Sopran): Alleluja!</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="100" Volume="41">
    <Title>Was Gott tut, das ist wohlgetan III</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Was Gott tut, das ist wohlgetan</Track>
      <Track No="2">2. Duetto (Alt): TenorWas Gott tut, das ist wohlgetan</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Sopran): Was Gott tut, das ist wohlgetan</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Bass): Was Gott tut, das ist wohlgetan</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Alt): Was Gott tut, das ist wohlgetan</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Was Gott tut, das ist wohlgetan</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="161" Volume="43">
    <Title>Komm, du süße Todesstunde</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Alt) con Choral: Komm, du süße Todesstunde</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Welt, deine Lust ist Last</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Mein Verlangen</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Alt): Der Schluss ist schon gemacht</Track>
      <Track No="5">5. Coro: Wenn es meines Gottes Wille</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Der Leib zwar in der Erden</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="27" Volume="43">
    <Title>Wer weiß, wie nahe mir mein Ende?</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro e Recitativo (Sopran, Alt, Tenor): Wer weiß, wie nahe mir mein Ende?</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Mein Leben hat kein ander Ziel</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Alt): Willkommen! will ich sagen</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Sopran): Ach, wer doch schon im Himmel wär!</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Bass): Gute Nacht, du Weltgetümmel!</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Welt, ade! Ich bin dein müde</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="8" Volume="43">
    <Title>Liebster Gott, wenn werd ich sterben?</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Liebster Gott, wenn werd ich sterben?</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Tenor): Was willst du dich, mein Geist, entsetzen</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Alt): Zwar fühlt mein schwaches Herz</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Bass): Doch weichet, ihr tollen, vergeblichen Sorgen!</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Sopran): Behalte nur, o Welt, das Meine!</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Herrscher über Tod und Leben</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="95" Volume="43">
    <Title>Christus, der ist mein Leben</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: (Choral e Recitativo Tenor): Christus, der ist mein Leben</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Sopran): Nun, falsche Welt!</Track>
      <Track No="3">3. Choral: (Sopran): Valet will ich dir geben</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Tenor): Ach, könnte mir doch bald so wohl geschehn</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Tenor): Ach, schlage doch bald, sel’ge Stunde</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Bass): Denn ich weiß dies</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Weil du vom Tod erstanden bist</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="12" Volume="17">
    <Title>Weinen, Klagen, Sorgen, Zagen</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Sinfonia</Track>
      <Track No="2">2. Coro: Weinen, Klagen, Sorgen, Zagen</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Alt): Wir müssen durch viel Trübsal</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Alt): Kreuz und Krone sind verbunden</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Bass): Ich folge Christo nach</Track>
      <Track No="6">6. Aria con Choral (Tenor): Sei getreu, alle Pein</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Was Gott tut, das ist wohlgetan</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="103" Volume="17">
    <Title>Ihr werdet weinen und heulen</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: e Arioso (Bass): Ihr werdet weinen und heulen</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Wer sollte nicht in Klagen untergehn</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Alt): Kein Arzt ist außer dir zu finden</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Alt): Du wirst mich nach der Angst</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Tenor): Erholet euch, betrübte Sinnen</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Ich hab dich einen Augenblick</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="146" Volume="17">
    <Title>Wir müssen durch viel Trübsal in das Reich Gottes eingehen</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Sinfonia</Track>
      <Track No="2">2. Coro: Wir müssen durch viel Trübsal</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Alt): Ich will nach dem Himmel zu</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Sopran): Ach! wer doch schon im Himmel wär!</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Sopran): Ich säe meine Zähren</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Tenor): Ich bin bereit</Track>
      <Track No="7">7. Aria (Duetto Tenor, Bass): Wie will ich mich freuen</Track>
      <Track No="8">8. Choral: Denn wer selig dahin fähret</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="166" Volume="18">
    <Title>Wo gehest du hin?</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Arioso (Bass): Wo gehest du hin?</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Tenor): Ich will an den Himmel denken</Track>
      <Track No="3">3. Choral (Sopran): Ich bitte dich, Herr Jesu Christ</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): Gleichwie die Regenwasser bald verfließen</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Alt): Man nehme sich in Acht</Track>
      <Track No="6">6. ChoralWer weiß, wie nahe mir mein Ende!</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="108" Volume="18">
    <Title>Es ist euch gut, dass ich hingehe</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Bass): Es ist euch gut, dass ich hingehe</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Tenor): Mich kann kein Zweifel stören</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Tenor): Dein Geist wird mich also regieren</Track>
      <Track No="4">4. Coro: Wenn aber jener, der Geist der Wahrheit</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Alt): Was mein Herz von dir begehrt</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Dein Geist, den Gott vom Himmel gibt</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="117" Volume="18">
    <Title>Sei Lob und Ehr dem höchsten Gut</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Sei Lob und Ehr dem höchsten Gut</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): Es danken dir die Himmelsheer</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Was unser Gott geschaffen hat</Track>
      <Track No="4">4. Choral: Ich rief dem Herrn in meiner Not</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Alt): Der Herr ist noch und nimmer nicht</Track>
      <Track No="6">6. Aria (Bass): Wenn Trost und Hülf ermangeln muss</Track>
      <Track No="7">7. Aria (Alt): Ich will dich all mein Leben lang</Track>
      <Track No="8">8. Recitativo (Tenor): Ihr, die ihr Christi Namen nennt</Track>
      <Track No="9">9. Coro: So kommet vor sein Angesicht</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="48" Volume="46">
    <Title>Ich elender Mensch, wer wird mich erlösen</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro con Choral: Ich elender Mensch, wer wird mich erlösen</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Alt): O Schmerz, o Elend, so mich trifft</Track>
      <Track No="3">3. Choral: Soll’s ja so sein</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Alt): Ach, lege das Sodom der sündlichen Glieder</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Tenor): Hier aber tut des Heilands Hand</Track>
      <Track No="6">6. Aria (Tenor): Vergibt mir Jesus meine Sünden</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Herr Jesu Christ, einiger Trost</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="5" Volume="46">
    <Title>Wo soll ich fliehen hin</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Wo soll ich fliehen hin</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): Der Sünden Wust hat mich nicht nur befleckt</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Ergieße dich reichlich, du göttliche Quelle</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Alt): e Choral: Mein treuer Heiland tröstet mich</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Bass): Verstumme, Höllenheer</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Sopran): Ich bin ja nur das kleinste Teil der Welt</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Führ auch mein Herz und Sinn</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="90" Volume="46">
    <Title>Es reißet euch ein schrecklich Ende</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Tenor): Es reißet euch ein schrecklich Ende</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Alt): Des Höchsten Güte wird von Tag zu Tage neu</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Bass): So löschet im Eifer der rächende Richter</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Tenor): Doch Gottes Auge sieht auf uns als Auserwählte</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Leit uns mit deiner rechten Hand</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="56" Volume="46">
    <Title>Ich will den Kreuzstab gerne tragen</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Bass): Ich will den Kreuzstab gerne tragen</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): Mein Wandel auf der Welt</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Bass): Endlich, endlich wird mein Joch</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo e Arioso (Bass): Ich stehe fertig und bereit</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Komm, o Tod, du Schlafes Bruder</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="79" Volume="47">
    <Title>Gott der Herr ist Sonn und Schild</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Gott der Herr ist Sonn und Schild</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Alt): Gott ist unser Sonn und Schild!</Track>
      <Track No="3">3. Choral: Nun danket alle Gott</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): Gottlob, wir wissen</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Duetto): Sopran, Bass Gott, ach Gott, verlass die Deinen nimmermehr!</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Erhalt uns in der Wahrheit</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="192" Volume="47">
    <Title>Nun danket alle Gott</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Nun danket alle Gott</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Duetto): Sopran, Bass Der ewig reiche Gott</Track>
      <Track No="3">3. Coro: Lob, Ehr und Preis sei Gott</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="80" Volume="47">
    <Title>Ein feste Burg ist unser Gott</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Ein feste Burg ist unser Gott</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Bass) con Choral (Sopran): Alles, was von Gott geboren</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo e Arioso (Bass): Erwäge doch, Kind Gottes</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Sopran): Komm in mein Herzenshaus</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Und wenn die Welt voll Teufel wär</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Tenor): So stehe dann bei Christi blutgefärbter Fahne</Track>
      <Track No="7">7. Aria (Duetto Alt, Tenor): Wie selig sind doch die</Track>
      <Track No="8">8. Choral: Das Wort sie sollen lassen stahn</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="91" Volume="54">
    <Title>Gelobet seist du, Jesu Christ</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Gelobet seist du, Jesu Christ</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo e Choral (Sopran): Der Glanz der höchsten Herrlichkeit</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Gott, dem der Erden Kreis zu klein</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): O Christenheit!</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Duetto Sopran, Alt): Die Armut, so Gott auf sich nimmt</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Das hat er alles uns getan</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="121" Volume="54">
    <Title>Christum wir sollen loben schon</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Christum wir sollen loben schon</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Tenor): O du von Gott erhöhte Kreatur</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Alt): Der Gnade unermesslich’s Wesen</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Bass): Johannis freudenvolles Springen</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Sopran): Doch wie erblickt es dich in deiner Krippe?</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Lob, Ehr und Dank sei dir gesagt</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="40" Volume="54">
    <Title>Dazu ist erschienen der Sohn Gottes</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Dazu ist erschienen der Sohn Gottes</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Das Wort ward Fleisch und wohnet in der Welt</Track>
      <Track No="3">3. Choral: Die Sünd macht Leid</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Bass): Höllische Schlange</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Alt): Die Schlange, so im Paradies</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Schüttle deinen Kopf und sprich</Track>
      <Track No="7">7. Aria (Tenor): Christenkinder, freuet euch!</Track>
      <Track No="8">8. Choral: Jesu, nimm dich deiner Glieder</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="110" Volume="54">
    <Title>Unser Mund sei voll Lachens</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Unser Mund sei voll Lachens</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Tenor): Ihr Gedanken und ihr Sinnen</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Bass): Dir, Herr, ist niemand gleich</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Alt): Ach Herr, was ist ein Menschenkind</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Duetto Sopran, Tenor): Ehre sei Gott in der Höhe</Track>
      <Track No="6">6. Aria (Bass): Wacht auf, ihr Adern und ihr Glieder</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Halleluja! Halleluja! Gelobt sei Gott</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="155" Volume="5">
    <Title>Mein Gott, wie lang, ach lange?</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Recitativo (Sopran): Mein Gott, wie lang, ach lange?</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Duetto): Alt, Tenor Du musst glauben, du musst hoffen</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Bass): So sei, o Seele, sei zufrieden!</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Sopran): Wirf, mein Herze, wirf dich noch</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Ob sich’s anließ, als wollt er nicht</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="3" Volume="5">
    <Title>Ach Gott, wie manches Herzeleid I</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Ach Gott, wie manches Herzeleid</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo e Choral: Wie schwerlich lässt sich Fleisch und Blut</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Bass): Empfind ich Höllenangst und Pein</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Tenor): Es mag mir Leib und Geist verschmachten</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Duetto Sopran, Alt): Wenn Sorgen auf mich dringen</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Erhalt mein Herz im Glauben rein</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="13" Volume="5">
    <Title>Meine Seufzer, meine Tränen</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Tenor): Meine Seufzer, meine Tränen</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Alt): Mein liebster Gott lässt mich annoch</Track>
      <Track No="3">3. Choral (Alt): Der Gott, der mir hat versprochen</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Sopran): Mein Kummer nimmet zu</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Bass): Ächzen und erbärmlich Weinen</Track>
      <Track No="6">6. Choral: So sei nun, Seele</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="26" Volume="7">
    <Title>Ach wie flüchtig, ach wie nichtig</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Ach wie flüchtig, ach wie nichtig</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Tenor): So schnell ein rauschend Wasser schießt</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Alt): Die Freude wird zur Traurigkeit</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Bass): An irdische Schätze das Herze zu hängen</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Sopran): Die höchste Herrlichkeit und Pracht</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Ach wie flüchtig, ach wie nichtig</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="81" Volume="7">
    <Title>Jesus schläft, was soll ich hoffen?</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Alt): Jesus schläft, was soll ich hoffen?</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Herr! warum trittest du so ferne?</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Die schäumenden Wellen von Belials Bächen</Track>
      <Track No="4">4. Arioso (Bass): Ihr Kleingläubigen, warum seid ihr so furchtsam?</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Bass): Schweig, aufgetürmtes Meer!</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Alt): Wohl mir, mein Jesus spricht ein Wort</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Unter deinen Schirmen</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="14" Volume="7">
    <Title>Wär Gott nicht mit uns diese Zeit</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Wär Gott nicht mit uns diese Zeit</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Sopran): Unsre Stärke heißt zu schwach</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Tenor): Ja, hätt es Gott nur zugegeben</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Bass): Gott, bei deinem starken Schützen</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Gott Lob und Dank</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="227" Volume="7">
    <Title>Motet: Jesu, meine Freude</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">Jesu, meine Freude</Track>
      <Track No="2">Es ist nun nichts Verdammliches</Track>
      <Track No="3">Unter deinem Schirmen</Track>
      <Track No="4">Denn das Gesetz des Geistes</Track>
      <Track No="5">Trotz dem alten Drachen</Track>
      <Track No="6">Ihr aber seid nicht fleischlich</Track>
      <Track No="7">Weg mit allen Schätzen!</Track>
      <Track No="8">So aber Christus in euch ist</Track>
      <Track No="9">Gute Nacht, o Wesen</Track>
      <Track No="10">So nun der Geist</Track>
      <Track No="11">Weicht, ihr Trauergeister</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="22" Volume="11">
    <Title>Jesus nahm zu sich die Zwölfe</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Arioso (Tenor, Bass) e Coro: Jesus nahm zu sich die Zwölfe</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Alt): Mein Jesu, ziehe mich nach dir</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Bass): Mein Jesu, ziehe mich</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Tenor): Mein Alles in allem, mein ewiges Gut</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Ertöt uns durch dein Güte</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="23" Volume="11">
    <Title>Du wahrer Gott und Davids Sohn</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Duetto Sopran, Alt): Du wahrer Gott und Davids Sohn</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): con Choral: Ach! gehe nicht vorüber</Track>
      <Track No="3">3. Coro: Aller Augen warten, Herr</Track>
      <Track No="4">4. Choral: Christe, du Lamm Gottes</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="127" Volume="11">
    <Title>Herr Jesu Christ, wahr’ Mensch und Gott</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Herr Jesu Christ, wahr’ Mensch und Gott</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Wenn alles sich zur letzten Zeit entsetzet</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Sopran): Die Seele ruht in Jesu Händen</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo e Aria (Bass): Wenn einstens die Posaunen schallen</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Ach, Herr, vergib all unsre Schuld</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="159" Volume="11">
    <Title>Sehet! Wir gehn hinauf gen Jerusalem</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Arioso (Bass) e Recitativo (Alt): Sehet! Wir gehn hinauf gen Jerusalem</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Alt) con Choral (Sopran): Ich folge dir nach</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Tenor): Nun will ich mich</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Bass): Es ist vollbracht</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Jesu, deine Passion</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="127" Volume="11">
    <Title>BWV 127 Appendix</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">Coro (Choral): Herr Jesu Christ, wahr’ Mensch und Gott</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="182" Volume="12">
    <Title>Himmelskönig, sei willkommen</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Sonata</Track>
      <Track No="2">2. Coro: Himmelskönig, sei willkommen</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Bass): Siehe, ich komme</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Bass): Starkes Lieben</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Alt): Leget euch dem Heiland unter</Track>
      <Track No="6">6. Aria (Tenor): Jesu, lass durch Wohl und Weh</Track>
      <Track No="7">7. Choral (Coro): Jesu, deine Passion</Track>
      <Track No="8">8. Coro: So lasset uns gehen in Salem der Freuden</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="54" Volume="12">
    <Title>Widerstehe doch der Sünde</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Alt): Widerstehe doch der Sünde</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Alt): Die Art verruchter Sünden</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Alt): Wer Sünde tut, der ist vom Teufel</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="1" Volume="12">
    <Title>Wie schön leuchtet der Morgenstern</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Wie schön leuchtet der Morgenstern</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Du wahrer Gottes und Marien Sohn</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Sopran): Erfüllet, ihr himmlischen göttlichen Flammen</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): Ein irdscher Glanz, ein leiblich Licht</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Tenor): Unser Mund und Ton der Saiten</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Wie bin ich doch so herzlich froh</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="172" Volume="22">
    <Title>Erschallet, ihr Lieder, erklinget, ihr Saiten!</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Erschallet, ihr Lieder, erklinget, ihr Saiten!</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): Wer mich liebet, der wird mein Wort halten</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Bass): Heiligste Dreieinigkeit</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Tenor): O Seelenparadies</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Duetto) con Choral (Sopran, Alt): Komm, lass mich nicht länger warten</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Von Gott kömmt mir ein Freudenschein</Track>
      <Track No="7">7. Coro: Erschallet, ihr Lieder, erklinget, ihr Saiten!</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="59" Volume="22">
    <Title>Wer mich liebet, der wird mein Wort halten I</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Duetto (Sopran, Bass): Wer mich liebet, der wird mein Wort halten</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Sopran): O, was sind das für Ehren</Track>
      <Track No="3">3. Choral: Komm, Heiliger Geist, Herre Gott</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Bass): Die Welt mit allen Königreichen</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Du heilige Brunst, süßer Trost</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="74" Volume="22">
    <Title>Wer mich liebet, der wird mein Wort halten II</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Wer mich liebet, der wird mein Wort halten</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Sopran): Komm, komm, mein Herze steht dir offen</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Alt): Die Wohnung ist bereit</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Bass): Ich gehe hin und komme wieder zu euch</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Tenor): Kommt, eilet, stimmet Sait und Lieder</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Bass): Es ist nichts Verdammliches</Track>
      <Track No="7">7. Aria (Alt): Nichts kann mich erretten</Track>
      <Track No="8">8. Choral: Kein Menschenkind hier auf der Erd</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="34" Volume="22">
    <Title>O ewiges Feuer, o Ursprung der Liebe</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: O ewiges Feuer, o Ursprung der Liebe</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Herr, unsre Herzen halten dir</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Alt): Wohl euch, ihr auserwählten Seelen</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): Erwählt sich Gott die heilgen Hütten</Track>
      <Track No="5">5. Coro: Friede über Israel</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="173" Volume="23">
    <Title>Erhöhtes Fleisch und Blut</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Recitativo (Tenor): Erhöhtes Fleisch und Blut</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Tenor): Ein geheiligtes Gemüte</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Alt): Gott will, o ihr Menschenkinder</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Duetto Sopran, Bass): So hat Gott die Welt geliebt</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Duetto Sopran, Tenor): Unendlichster, den man doch Vater nennt</Track>
      <Track No="6">6. Coro: Rühre, Höchster, unsern Geist</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="68" Volume="23">
    <Title>Also hat Gott die Welt geliebt</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Also hat Gott die Welt geliebt</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Sopran): Mein gläubiges Herze</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Bass): Ich bin mit Petro nicht vermessen</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Bass): Du bist geboren mir zugute</Track>
      <Track No="5">5. Coro: Wer an ihn gläubet</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="174" Volume="23">
    <Title>Ich liebe den Höchsten von ganzem Gemüte</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Sinfonia</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Alt): Ich liebe den Höchsten von ganzem Gemüte</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Tenor): O Liebe, welcher keine gleich!</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Bass): Greifet zu</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Herzlich lieb hab ich dich, o Herr</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="25" Volume="40">
    <Title>Es ist nichts Gesundes an meinem Leibe</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: con Choral: Es ist nichts Gesundes an meinem Leibe</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Die ganze Welt ist nur ein Hospital</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Bass): Ach, wo hol ich Armer Rat?</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Sopran): O Jesu, lieber Meister</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Sopran): Öffne meinen schlechten Liedern</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Ich will alle meine Tage</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="78" Volume="40">
    <Title>Jesu, der du meine Seele</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Jesu, der du meine Seele</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Duetto Sopran, Alt): Wir eilen mit schwachen</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Tenor): Ach! ich bin ein Kind der Sünden</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Tenor): Dein Blut, so meine Schuld durchstreicht</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Bass): Die Wunden, Nägel, Kron und Grab</Track>
      <Track No="6">6. Aria (Bass): Nun du wirst mein Gewissen stillen</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Herr, ich glaube, hilf mir Schwachem</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="17" Volume="40">
    <Title>Wer Dank opfert, der preiset mich</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Wer Dank opfert, der preiset mich</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Alt): Es muss die ganze Welt ein stummer Zeuge werden</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Sopran): Herr, deine Güte reicht</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Tenor): Einer aber unter ihnen</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Tenor): Welch Übermaß der Güte</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Bass): Sieh meinen Willen an</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Wie sich ein Vat’r erbarmet</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="50" Volume="42">
    <Title>Nun ist das Heil und die Kraft</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Nun ist das Heil und die Kraft</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="130" Volume="42">
    <Title>Herr Gott, dich loben alle wir</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Herr Gott, dich loben alle wir</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Alt): Ihr heller Glanz und hohe Weisheit zeigt</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Bass): Der alte Drache brennt vor Neid</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Duetto Sopran, Tenor): Wohl aber uns, dass Tag und Nacht</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Tenor): Lass, o Fürst der Cherubinen</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Darum wir billig loben dich</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="19" Volume="42">
    <Title>Es erhub sich ein Streit</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Es erhub sich ein Streit</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): Gottlob! der Drache liegt</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Sopran): Gott schickt uns Mahanaim zu</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Tenor): Was ist der schnöde Mensch, das Erdenkind?</Track>
      <Track No="5">5. Aria con Choral (Tenor): Bleibt, ihr Engel, bleibt bei mir!</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Sopran): Laßt uns das Angesicht</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Laß dein’ Engel mit mir fahren</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="149" Volume="42">
    <Title>Man singet mit Freuden vom Sieg</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Man singet mit Freuden vom Sieg</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Bass): Kraft und Stärke sei gesungen</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Alt): Ich fürchte mich vor tausend Feinden nicht</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Sopran): Gottes Engel weichen nie</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Tenor): Ich danke dir</Track>
      <Track No="6">6. Aria (Duetto Alt, Tenor): Seid wachsam, ihr heiligen Wächter</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Ach Herr, lass dein lieb Engelein</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="64" Volume="55">
    <Title>Sehet, welch eine Liebe hat uns der Vater erzeiget</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Sehet, welch eine Liebe</Track>
      <Track No="2">2. Choral: Das hat er alles uns getan</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Alt): Geh, Welt! behalte nur das Deine</Track>
      <Track No="4">4. Choral: Was frag ich nach der Welt</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Sopran): Was die Welt</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Bass): Der Himmel bleibet mir gewiss</Track>
      <Track No="7">7. Aria (Alt): Von der Welt verlang ich nichts</Track>
      <Track No="8">8. Choral: Gute Nacht, o Wesen</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="151" Volume="55">
    <Title>Süßer Trost, mein Jesus kömmt</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Sopran): Süßer Trost, mein Jesus kömmt</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): Erfreue dich, mein Herz</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Alt): In Jesu Demut kann ich Trost</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Tenor): Du teurer Gottessohn</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Heut schleußt er wieder auf die Tür</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="57" Volume="55">
    <Title>Selig ist der Mann</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Bass): Selig ist der Mann</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Sopran): Ach! dieser süße Trost</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Sopran): Ich wünschte mir den Tod</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Dialogo Bass, Sopran): Ich reiche dir die Hand</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Bass): Ja, ja, ich kann die Feinde schlagen</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Dialogo Bass, Sopran): In meiner Schoß liegt Ruh und Leben</Track>
      <Track No="7">7. Aria (Sopran): Ich ende behende mein irdisches Leben</Track>
      <Track No="8">8. Choral: Richte dich, Liebste, nach meinem Gefallen</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="133" Volume="55">
    <Title>Ich freue mich in dir</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Ich freue mich in dir</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Alt): Getrost! es fasst ein heil’ger Leib</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Tenor): Ein Adam mag sich voller Schrecken</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Sopran): Wie lieblich klingt es in den Ohren</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Bass): Wohlan, des Todes Furcht und Schmerz</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Wohlan, so will ich mich</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="4" Volume="13">
    <Title>Christ lag in Todesbanden</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Sinfonia</Track>
      <Track No="2">2. Versus I (Coro): Christ lag in Todesbanden</Track>
      <Track No="3">3. Versus II (Sopran, Alt): Den Tod niemand zwingen kunnt</Track>
      <Track No="4">4. Versus III (Tenor): Jesus Christus, Gottes Sohn</Track>
      <Track No="5">5. Versus IV (Coro): Es war ein wunderlicher Krieg</Track>
      <Track No="6">6. Versus V (Bass): Hier ist das rechte Osterlamm</Track>
      <Track No="7">7. Versus VI (Sopran, Tenor): So feiern wir das hohe Fest</Track>
      <Track No="8">8. Versus VII (Choral): Wir essen und leben wohl</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="31" Volume="13">
    <Title>Der Himmel lacht! Die Erde jubilieret</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Sonata</Track>
      <Track No="2">2. Coro: Der Himmel lacht! Die Erde jubilieret</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Bass): Erwünschter Tag! Sei, Seele, wieder froh!</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Bass): Fürst des Lebens, starker Streiter</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Tenor): So stehe dann, du gottergebne Seele</Track>
      <Track No="6">6. Aria (Tenor): Adam muss in uns verwesen</Track>
      <Track No="7">7. Recitativo (Sopran): Weil dann das Haupt sein Glied</Track>
      <Track No="8">8. Aria con Choral (Sopran): Letzte Stunde, brich herein</Track>
      <Track No="9">9. Choral: So fahr ich hin zu Jesu Christ</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="66" Volume="13">
    <Title>Erfreut euch, ihr Herzen</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Erfreut euch, ihr Herzen</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): Es bricht das Grab und damit unsre Not</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Bass): Lasset dem Höchsten ein Danklied erschallen</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Dialogo) e Arioso (Duetto Tenor, Alt): Bei Jesu Leben freudig sein</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Duetto Alt, Tenor): Ich fürchte zwar des Grabes Finsternissen</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Halleluja! Halleluja! Halleluja!</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="6" Volume="14">
    <Title>Bleib bei uns, denn es will Abend werden</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Bleib bei uns, denn es will Abend werden</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Alt): Hochgelobter Gottessohn</Track>
      <Track No="3">3. Choral (Sopran): Ach bleib bei uns, Herr Jesu Christ</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): Es hat die Dunkelheit</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Tenor): Jesu, lass uns auf dich sehen</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Beweis dein Macht, Herr Jesu Christ</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="134" Volume="14">
    <Title>Ein Herz, das seinen Jesum lebend weiß</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Recitativo (Tenor, Alt): Ein Herz, das seinen Jesum lebend weiß</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Tenor): Auf, Gläubige, singet die lieblichen Lieder</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Tenor, Alt): Wohl dir, Gott hat an dich gedacht</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Duetto Alt, Tenor): Wir danken und preisen dein brünstiges Lieben</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Tenor, Alt): Doch würke selbst den Dank in unserm Munde</Track>
      <Track No="6">6. Coro: Erschallet, ihr Himmel, erfreue dich, Erde</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="151" Volume="14">
    <Title>Ich lebe, mein Herze, zu deinem Ergötzen</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Duetto Tenor, Sopran): Ich lebe, mein Herze, zu deinem Ergötzen</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Nun fordre, Moses, wie du willt</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Bass): Merke, mein Herze, beständig nur dies</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Sopran): Mein Jesus lebt</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Drum wir auch billig fröhlich sein</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="150" Volume="15">
    <Title>Nach dir, Herr, verlanget mich</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Sinfonia</Track>
      <Track No="2">2. Coro: Nach dir, Herr, verlanget mich</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Sopran): Doch bin und bleibe ich vergnügt</Track>
      <Track No="4">4. Coro: Leite mich in deiner Wahrheit</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Terzetto Alt, Tenor, Bass): Zedern müssen von den Winden</Track>
      <Track No="6">6. Coro: Meine Augen sehen stets zu dem Herrn</Track>
      <Track No="7">7. Coro: Meine Tage in den Leiden</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="67" Volume="15">
    <Title>Halt im Gedächtnis Jesum Christ</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Halt im Gedächtnis Jesum Christ</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Tenor): Mein Jesus ist erstanden</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Alt): Mein Jesu, heißest du des Todes Gift</Track>
      <Track No="4">4. Choral: Erschienen ist der herrlich Tag</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Alt): Doch scheinet fast</Track>
      <Track No="6">6. Aria (Bass) e Coro: Friede sei mit euch!</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Du Friedefürst, Herr Jesu Christ</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="42" Volume="15">
    <Title>Am Abend aber desselbigen Sabbats</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Sinfonia</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Am Abend aber desselbigen Sabbats</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Alt): Wo zwei und drei versammlet sind</Track>
      <Track No="4">4. Choral (Duetto Sopran, Tenor): Verzage nicht, o Häuflein klein</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Bass): Man kann hiervon ein schön Exempel sehen</Track>
      <Track No="6">6. Aria (Bass): Jesus ist ein Schild der Seinen</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Verleih uns Frieden gnädiglich</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="158" Volume="15">
    <Title>Der Friede sei mit dir</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Recitativo (Bass): Der Friede sei mit dir</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Bass) con Choral: Welt, ade, ich bin dein müde</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo e Arioso (Bass): Nun, Herr, regiere meinen Sinn</Track>
      <Track No="4">4. Choral: Hier ist das rechte Osterlamm</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="104" Volume="16">
    <Title>Du Hirte Israel, höre</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Du Hirte Israel, höre</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Der höchste Hirte sorgt vor mich</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Verbirgt mein Hirte sich zu lange</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): Ja, dieses Wort ist meiner Seelen Speise</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Bass): Beglückte Herde, Jesu Schafe</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Der Herr ist mein getreuer Hirt</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="85" Volume="16">
    <Title>Ich bin ein guter Hirt</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Bass): Ich bin ein guter Hirt</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Alt): Jesus ist ein guter Hirt</Track>
      <Track No="3">3. Choral (Sopran): Der Herr ist mein getreuer Hirt</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Tenor): Wenn die Mietlinge schlafen</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Tenor): Seht, was die Liebe tut</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Ist Gott mein Schutz und treuer Hirt</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="112" Volume="16">
    <Title>Der Herr ist mein getreuer Hirt</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Versus I (Coro): Der Herr ist mein getreuer Hirt</Track>
      <Track No="2">2. Versus II (Alt): Zum reinen Wasser er mich weist</Track>
      <Track No="3">3. Versus III (Bass): Und ob ich wandelt im finstern Tal</Track>
      <Track No="4">4. Versus IV (Sopran, Tenor): Du bereitest für mir einen Tisch</Track>
      <Track No="5">5. Versus V (Choral): Gutes und die Barmherzigkeit</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="69a" Volume="38">
    <Title>Lobe den Herrn, meine Seele</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Lobe den Herrn, meine Seele</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Sopran): Ach, dass ich tausend Zungen hätte!</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Meine Seele, auf, erzähle</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Alt): Gedenk ich nur zurück</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Bass): Mein Erlöser und Erhalter</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Was Gott tut, das ist wohlgetan</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="35" Volume="38">
    <Title>Geist und Seele wird verwirret</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Sinfonia</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Alt): Geist und Seele wird verwirret</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Alt): Ich wundre mich</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Alt): Gott hat alles wohlgemacht</Track>
      <Track No="5">5. Sinfonia</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Alt): Ach, starker Gott</Track>
      <Track No="7">7. Aria (Alt): Ich wünsche nur bei Gott zu leben</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="137" Volume="38">
    <Title>Lobe den Herren, den mächtigen König der Ehren</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Versus I (Coro): Lobe den Herren, den mächtigen König der Ehren</Track>
      <Track No="2">2. Versus II (Alt): Lobe den Herren, der alles so herrlich regieret</Track>
      <Track No="3">3. Versus III (Sopran, Bass): Lobe den Herren, der künstlich und fein dich bereitet</Track>
      <Track No="4">4. Versus IV (Tenor): Lobe den Herren, der deinen Stand sichtbar gesegnet</Track>
      <Track No="5">5. Versus V (Choral): Lobe den Herren, was in mir ist, lobe den Namen!</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="77" Volume="39">
    <Title>Du sollt Gott, deinen Herren, lieben</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro con Choral: Du sollt Gott, deinen Herren, lieben</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): So muss es sein!</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Sopran): Mein Gott, ich liebe dich von Herzen</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Tenor): Gib mir dabei, mein Gott! ein Samariterherz</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Alt): Ach, es bleibt in meiner Liebe</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Ach Herr, ich wollte ja dein Recht</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="164" Volume="39">
    <Title>Ihr, die ihr euch von Christo nennet</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Tenor): Ihr, die ihr euch von Christo nennet</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): Wir hören zwar, was selbst die Liebe spricht</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Alt): Nur durch Lieb und durch Erbarmen</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Tenor): Ach, schmelze doch durch deinen Liebesstrahl</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Duetto Sopran, Bass): Händen, die sich nicht verschließen</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Ertöt uns durch dein’ Güte</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="33" Volume="39">
    <Title>Allein zu dir, Herr Jesu Christ</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Allein zu dir, Herr Jesu Christ</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): Mein Gott und Richter</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Alt): Wie furchtsam wankten meine Schritte</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Tenor): Mein Gott, verwirf mich nicht</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Duetto Tenor, Bass): Gott, der du die Liebe heißt</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Ehr sei Gott in dem höchsten Thron</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="225" Volume="56">
    <Title>Motet: Singet dem Herrn ein neues Lied</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">Singet dem Herrn ein neues Lied</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="152" Volume="56">
    <Title>Tritt auf die Glaubensbahn</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Sinfonia</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Bass): Tritt auf die Glaubensbahn</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Bass): Der Heiland ist gesetzt</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Sopran): Stein, der über alle Schätze</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Bass): Es ärgre sich die kluge Welt</Track>
      <Track No="6">6. Duetto (Sopran, Bass): Wie soll ich dich, Liebster der Seelen, umfassen?</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="122" Volume="56">
    <Title>Das neugeborne Kindelein</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Das neugeborne Kindelein</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Bass): O Menschen, die ihr täglich sündigt</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Sopran): Die Engel, welche sich zuvor</Track>
      <Track No="4">4. Terzetto con Choral: Ist Gott versöhnt und unser Freund</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Bass): Dies ist ein Tag</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Es bringt das rechte Jubeljahr</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="28" Volume="56">
    <Title>Gottlob! nun geht das Jahr zu Ende</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Sopran): Gottlob! nun geht das Jahr zu Ende</Track>
      <Track No="2">2. Coro (Choral): Nun lob, mein Seel, den Herren</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo e Arioso (Bass): So spricht der Herr</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Tenor): Gott ist ein Quell</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Duetto Alt, Tenor): Gott hat uns im heurigen Jahre gesegnet</Track>
      <Track No="6">6. Choral: All solch dein Güt wir preisen</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="190" Volume="56">
    <Title>Singet dem Herrn ein neues Lied!</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Singet dem Herrn ein neues Lied!</Track>
      <Track No="2">2. Choral: e Recitativo (Bass, Tenor, Alt): Herr Gott, dich loben wir</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Alt): Lobe, Zion, deinen Gott</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): Es wünsche sich die Welt</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Duetto Tenor, Bass): Jesus soll mein alles sein</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Tenor): Nun, Jesus gebe</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Laß uns das Jahr vollbringen</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="1048" Volume="24">
    <Title>Brandenburg Concerto No.3 BWV 1048 in G major / G-dur</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Allegro</Track>
      <Track No="2">2. Adagio</Track>
      <Track No="3">3. Allegro</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="184" Volume="24">
    <Title>Erwünschtes Freudenlicht</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Recitativo (Tenor): Erwünschtes Freudenlicht</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Duetto Sopran, Alt): Gesegnete Christen, glückselige Herde</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Tenor): So freuet euch, ihr auserwählten Seelen!</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Tenor): Glück und Segen sind bereit</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Herr, ich hoff je</Track>
      <Track No="6">6. Coro: Guter Hirte, Trost der Deinen</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="175" Volume="24">
    <Title>Er rufet seinen Schafen mit Namen</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Recitativo (Tenor): Er rufet seinen Schafen mit Namen</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Alt): Komm, leite mich</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Tenor): Wo find ich dich?</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Tenor): Es dünket mich, ich seh dich kommen</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Alt, Bass): Sie vernahmen aber nicht</Track>
      <Track No="6">6. Aria (Bass): Öffnet euch, ihr beiden Ohren</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Nun, werter Geist, ich folg dir</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="194" Volume="25">
    <Title>Höchsterwünschtes Freudenfest</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Höchsterwünschtes Freudenfest</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): Unendlich großer Gott</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Bass): Was des Höchsten Glanz erfüllt</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Sopran): Wie könnte dir, du höchstes Angesicht</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Sopran): Hilf, Gott, dass es uns gelingt</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Heil’ger Geist ins Himmels Throne</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="176" Volume="25">
    <Title>Es ist ein trotzig und verzagt Ding</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Es ist ein trotzig und verzagt Ding</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Alt): Ich meine, recht verzagt</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Sopran): Dein sonst hell beliebter Schein</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): So wundre dich, o Meister, nicht</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Alt): Ermuntert euch, furchtsam und schüchterne Sinne</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Auf dass wir also allzugleich</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="165" Volume="25">
    <Title>O heil’ges Geist- und Wasserbad BWV 165</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Sopran): O heil’ges Geist- und Wasserbad</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): Die sündige Geburt verdammter Adamserben</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Alt): Jesu, der aus großer Liebe</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): Ich habe ja, mein Seelenbräutigam</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Tenor): Jesu, meines Todes Tod</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Sein Wort, sein Tauf, sein Nachtmahl</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="129" Volume="25">
    <Title>Gelobet sei der Herr, mein Gott</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Gelobet sei der Herr</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Bass): Gelobet sei der Herr</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Sopran): Gelobet sei der Herr</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Alt): Gelobet sei der Herr</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Dem wir das Heilig itzt</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="24" Volume="30">
    <Title>Ein ungefärbt Gemüte</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Alt): Ein ungefärbt Gemüte</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Die Redlichkeit ist eine von den Gottesgaben</Track>
      <Track No="3">3. Coro: Alles nun, das ihr wollet</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): Die Heuchelei ist eine Brut</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Tenor): Treu und Wahrheit sei der Grund</Track>
      <Track No="6">6. Choral: O Gott, du frommer Gott</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="185" Volume="30">
    <Title>Barmherziges Herze der ewigen Liebe</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Duetto Sopran, Tenor): Barmherziges Herze der ewigen Liebe</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Alt): Ihr Herzen, die ihr euch</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Alt): Sei bemüht in dieser Zeit</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): Die Eigenliebe schmeichelt sich!</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Bass): Das ist der Christen Kunst</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Ich ruf zu dir, Herr Jesu Christ</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="177" Volume="30">
    <Title>Ich ruf zu dir, Herr Jesu Christ</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Ich ruf zu dir, Herr Jesu Christ</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Alt): Ich bitt noch mehr, o Herre Gott</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Sopran): Verleih, dass ich aus Herzensgrund</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Tenor): Lass mich kein Lust noch Furcht von dir</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Ich lieg im Streit und widerstreb</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="71" Volume="30">
    <Title>Gott ist mein König</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Gott ist mein König</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Tenor) con Choral (Sopran): Ich bin nun achtzig Jahr</Track>
      <Track No="3">3. Quartetto (Sopran, Alt, Tenor, Bass): Dein Alter sei wie deine Jugend</Track>
      <Track No="4">4. Arioso (Bass): Tag und Nacht ist dein</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Alt): Durch mächtige Kraft</Track>
      <Track No="6">6. Coro: Du wollest dem Feinde</Track>
      <Track No="7">7. Coro: Das neue Regiment</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="131" Volume="31">
    <Title>Aus der Tiefen rufe ich, Herr, zu dir</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Aus der Tiefen rufe ich, Herr, zu dir</Track>
      <Track No="2">2. Arioso (Bass) con Choral (Sopran): So du willst, Herr, Sünde zurechnen</Track>
      <Track No="3">3. Coro: Ich harre des Herrn</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Tenor) con Choral (Alt): Meine Seele wartet auf den Herrn</Track>
      <Track No="5">5. Coro: Israel hoffe auf den Herrn</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="93" Volume="31">
    <Title>Wer nur den lieben Gott lässt walten</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Wer nur den lieben Gott lässt walten</Track>
      <Track No="2">2. Choral e Recitativo (Bass): Was helfen uns die schweren Sorgen?</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Man halte nur ein wenig stille</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Duetto Sopran, Alt): Er kennt die rechten Freudesstunden</Track>
      <Track No="5">5. Choral: e Recitativo (Tenor): Denk nicht in deiner Drangsalshitze</Track>
      <Track No="6">6. Aria (Sopran): Ich will auf den Herren schaun</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Sing, bet und geh auf Gottes Wegen</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="88" Volume="31">
    <Title>Siehe, ich will viel Fischer aussenden</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Bass): Siehe, ich will viel Fischer aussenden</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Wie leichtlich könnte doch der Höchste</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Nein, Gott ist allezeit geflissen</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Tenor) e Arioso (Bass): Jesus sprach zu Simon</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Duetto Sopran, Alt): Beruft Gott selbst, so muss der Segen</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Sopran): Was kann dich denn in deinem Wandel schrecken</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Sing, bet und geh auf Gottes Wegen</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="86" Volume="19">
    <Title>Wahrlich, wahrlich, ich sage euch</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Arioso (Bass): Wahrlich, wahrlich, ich sage euch</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Alt): Ich will doch wohl Rosen brechen</Track>
      <Track No="3">3. Choral (Sopran): Und was der ewig gütig Gott</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Tenor): Gott macht es nicht gleichwie die Welt</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Tenor): Gott hilft gewiss</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Die Hoffnung wart’ der rechten Zeit</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="87" Volume="19">
    <Title>Bisher habt ihr nichts gebeten in meinem Namen</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Arioso (Bass): Bisher habt ihr nichts gebeten in meinem Namen</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Alt): O Wort, das Geist und Seel erschreckt!</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Alt): Vergib, o Vater, unsre Schuld</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Tenor): Wenn unsre Schuld bis an den Himmel steigt</Track>
      <Track No="5">5. Arioso (Bass): In der Welt habt ihr Angst</Track>
      <Track No="6">6. Aria (Tenor): Ich will leiden, ich will schweigen</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Muss ich sein betrübet?</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="97" Volume="19">
    <Title>In allen meinen Taten</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Versus I. (Coro): In allen meinen Taten</Track>
      <Track No="2">2. Versus II. Aria (Bass): Nichts ist es spät und frühe</Track>
      <Track No="3">3. Versus III. Recitativo (Tenor): Es kann mir nichts geschehen</Track>
      <Track No="4">4. Versus IV. Aria (Tenor): Ich traue seiner Gnaden</Track>
      <Track No="5">5. Versus V. Recitativo (Alt): Er wolle meiner Sünden</Track>
      <Track No="6">6. Versus VI. Aria (Alt): Leg ich mich späte nieder</Track>
      <Track No="7">7. Versus VII. Aria (Duetto Sopran, Bass): Hat er es denn beschlossen</Track>
      <Track No="8">8. Versus VIII. Aria (Sopran): Ihm hab ich mich ergeben</Track>
      <Track No="9">9. Versus IX. (Choral): So sei nun, Seele, deine</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="44" Volume="21">
    <Title>Sie werden euch in den Bann tun I</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Duetto Tenor , Bass): Sie werden euch in den Bann tun</Track>
      <Track No="2">2. Coro: Es kömmt aber die Zeit</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Alt): Christen müssen auf der Erden</Track>
      <Track No="4">4. Choral (Tenor): Ach Gott, wie manches Herzeleid</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Bass): Es sucht der Antichrist</Track>
      <Track No="6">6. Aria (Sopran): Es ist und bleibt der Christen Trost</Track>
      <Track No="7">7. Choral: So sei nun, Seele, deine</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="150" Volume="21">
    <Title>Nach dir, Herr, verlanget mich</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Sinfonia</Track>
      <Track No="2">2. Coro: Nach dir, Herr, verlanget mich</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Sopran): Doch bin und bleibe ich vergnügt</Track>
      <Track No="4">4. Coro: Leite mich in deiner Wahrheit</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Terzetto Alt, Tenor, Bass): Zedern müssen von den Winden</Track>
      <Track No="6">6. Coro: Meine Augen sehen stets zu dem Herrn</Track>
      <Track No="7">7. Coro: Meine Tage in den Leiden</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="183" Volume="21">
    <Title>Sie werden euch in den Bann tun II</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Recitativo (Bass): Sie werden euch in den Bann tun</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Tenor): Ich fürchte nicht des Todes Schrecken</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Alt): Ich bin bereit</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Sopran): Höchster Tröster, Heilger Geist</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Du bist ein Geist</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="JCB" Volume="21">
    <Title>Fürchte dich nicht (Johann Christoph Bach 1642-1703)</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">Fürchte dich nicht, denn ich hab dich erlöst</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="178" Volume="34">
    <Title>Wo Gott der Herr nicht bei uns hält</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Wo Gott der Herr nicht bei uns hält</Track>
      <Track No="2">2. Choral e Recitativo (Alt): Was Menschenkraft und -witz anfäht</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Bass): Gleichwie die wilden Meereswellen</Track>
      <Track No="4">4. Choral (Tenor): Sie stellen uns wie Ketzern nach</Track>
      <Track No="5">5. Choral: e Recitativo (Bass, Tenor, Alt): Auf sperren sie den Rachen weit</Track>
      <Track No="6">6. Aria (Tenor): Schweig, schweig nur, taumelnde Vernunft!</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Die Feind sind all in deiner Hand</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="136" Volume="34">
    <Title>Erforsche mich, Gott, und erfahre mein Herz</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Erforsche mich, Gott, und erfahre mein Herz</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Ach, dass der Fluch, so dort die Erde schlägt</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Alt): Es kömmt ein Tag</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): Die Himmel selber sind nicht rein</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Duetto Tenor, Bass) Uns treffen zwar der Sünden Flecken</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Dein Blut, der edle Saft</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="45" Volume="34">
    <Title>Es ist dir gesagt, Mensch, was gut ist</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Es ist dir gesagt, Mensch, was gut ist</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Der Höchste lässt mich seinen Willen wissen</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Weiß ich Gottes Rechte</Track>
      <Track No="4">4. Arioso (Bass): Es werden viele zu mir sagen an jenem Tage</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Alt): Wer Gott bekennt aus wahrem Herzensgrund</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Alt): So wird denn Herz und Mund selbst von mir Richter sein</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Gib, dass ich tu mit Fleiß</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="46" Volume="36">
    <Title>Schauet doch und sehet, ob irgendein Schmerz sei</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Schauet doch und sehet, ob irgendein Schmerz sei</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): So klage du, zerstörte Gottesstadt</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Bass): Dein Wetter zog sich auf von weiten</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Alt): Doch bildet euch, o Sünder, ja nicht ein</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Alt): Doch Jesus will auch bei der Strafe</Track>
      <Track No="6">6. Choral: O großer Gott von Treu</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="101" Volume="36">
    <Title>Nimm von uns, Herr, du treuer Gott</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Nimm von uns, Herr, du treuer Gott</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Tenor): Handle nicht nach deinen Rechten</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo e Choral (Sopran): Ach! Herr Gott, durch die Treue dein</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Bass): Warum willst du so zornig sein?</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo e Choral: (Tenor): Die Sünd hat uns verderbet sehr</Track>
      <Track No="6">6. Aria (Duetto): Sopran, Alt Gedenk an Jesu bittern Tod!</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Leit uns mit deiner rechten Hand</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="102" Volume="36">
    <Title>Herr, deine Augen sehen nach dem Glauben!</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Herr, deine Augen sehen nach dem Glauben!</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): Wo ist das Ebenbild, das Gott uns eingepräget</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Alt): Weh der Seele, die den Schaden</Track>
      <Track No="4">4. Arioso (Bass): Verachtest du den Reichtum seiner Gnade</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Tenor): Erschrecke doch, du allzu sichre Seele!</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Alt): Beim Warten ist Gefahr</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Heut lebst du, heut bekehre dich</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="143" Volume="2">
    <Title>Lobe den Herrn, meine Seele II</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Lobe den Herrn, meine Seele</Track>
      <Track No="2">2. Choral (Sopran): Du Friedefürst, Herr Jesu Christ</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Tenor): Wohl dem, des Hülfe der Gott Jakob ist</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Tenor): Tausendfaches Unglück, Schrecken</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Bass): Der Herr ist König ewiglich</Track>
      <Track No="6">6. Aria (Tenor): con Choral: Jesu, Retter deiner Herde</Track>
      <Track No="7">7. Coro (Choral): Halleluja</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="41" Volume="2">
    <Title>Jesu, nun sei gepreiset</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Jesu, nun sei gepreiset</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Sopran): Lass uns, o höchster Gott, das Jahr vollbringen</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Alt): Ach! deine Hand, dein Segen muss allein</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Tenor): Woferne du den edlen Frieden</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Bass): e Coro: Doch weil der Feind bei Tag und Nacht</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Dein ist allein die Ehre</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="16" Volume="2">
    <Title>Herr Gott, dich loben wir</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Herr Gott, dich loben wir</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): So stimmen wir</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Bass): e Coro: Lasst uns jauchzen, lasst uns freuen</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Alt): Ach treuer Hort</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Tenor): Geliebter Jesu, du allein</Track>
      <Track No="6">6. Choral: All solch dein Güt wir preisen</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="171" Volume="2">
    <Title>Gott, wie dein Name, so ist auch dein Ruhm</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Gott, wie dein Name, so ist auch dein Ruhm</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Tenor): Herr, so weit die Wolken gehen</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Alt): Du süßer Jesus-Name du</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Sopran): Jesus soll mein erstes Wort</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Bass): Und da du, Herr, gesagt</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Lass uns das Jahr vollbringen</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="153" Volume="3">
    <Title>Schau, lieber Gott, wie meine Feind</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Choral: Schau, lieber Gott, wie meine Feind</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Alt): Mein liebster Gott, ach lass dich’s doch erbarmen</Track>
      <Track No="3">3. Arioso (Bass): Fürchte dich nicht, ich bin mit dir</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Tenor): Du sprichst zwar, lieber Gott, zu meiner Seelen Ruh</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Und ob gleich alle Teufel</Track>
      <Track No="6">6. Aria (Tenor): Stürmt nur, stürmt, ihr Trübsalswetter</Track>
      <Track No="7">7. Recitativo (Bass): Getrost! mein Herz</Track>
      <Track No="8">8. Aria (Alt): Soll ich meinen Lebenslauf</Track>
      <Track No="9">9. Choral: Drum will ich, weil ich lebe noch</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="58" Volume="3">
    <Title>Ach Gott, wie manches Herzeleid II</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Bass) con Choral (Sopran): Ach Gott, wie manches Herzeleid</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): Verfolgt dich gleich die arge Welt</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Sopran): Ich bin vergnügt in meinem Leiden</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Sopran): Kann es die Welt nicht lassen</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Bass) con Choral (Sopran): Ich hab vor mir ein schwere Reis</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="144" Volume="9">
    <Title>Nimm, was dein ist, und gehe hin</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Nimm, was dein ist, und gehe hin</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Alt): Murre nicht, lieber Christ</Track>
      <Track No="3">3. Choral: Was Gott tut, das ist wohlgetan</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Tenor): Wo die Genügsamkeit regiert</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Sopran): Genügsamkeit ist ein Schatz in diesem Leben</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Was mein Gott will, das g’scheh allzeit</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="84" Volume="9">
    <Title>Ich bin vergnügt mit meinem Glücke</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Sopran): Ich bin vergnügt mit meinem Glücke</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Sopran): Gott ist mir ja nichts schuldig</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Sopran): Ich esse mit Freuden mein weniges Brot</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Sopran): Im Schweiße meines Angesichts</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Ich leb indes in dir vergnüget</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="92" Volume="9">
    <Title>Ich hab in Gottes Herz und Sinn</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Ich hab in Gottes Herz und Sinn</Track>
      <Track No="2">2. Choral: e Recitativo (Bass): Es kann mir fehlen nimmermehr!</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Seht, seht! wie reißt, wie bricht, wie fällt</Track>
      <Track No="4">4. Choral (Alt): Zudem ist Weisheit und Verstand</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Tenor): Wir wollen nun nicht länger zagen</Track>
      <Track No="6">6. Aria (Bass): Das Brausen von den rauen Winden</Track>
      <Track No="7">7. Choral e Recitativo (Sopran, Alt, Tenor, Bass): Ei nun, mein Gott, so fall ich dir</Track>
      <Track No="8">8. Aria (Sopran): Meinem Hirten bleib ich treu</Track>
      <Track No="9">9. Choral: Soll ich denn auch des Todes Weg</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="18" Volume="10">
    <Title>Gleichwie der Regen und Schnee vom Himmel fällt</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Sinfonia</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): Gleichwie der Regen und Schnee vom Himmel fällt</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo e Litania (Tenor, Bass) Mein Gott, hier wird mein Herze sein</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Sopran): Mein Seelenschatz ist Gottes Wort</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Ich bitt, o Herr, aus Herzens Grund</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="181" Volume="10">
    <Title>Leichtgesinnte Flattergeister</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Bass): Leichtgesinnte Flattergeister</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Alt): O unglücksel’ger Stand verkehrter Seelen</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Der schädlichen Dornen unendliche Zahl</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Sopran): Von diesen wird die Kraft erstickt</Track>
      <Track No="5">5. Coro: Lass, Höchster, uns zu allen Zeiten</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="126" Volume="10">
    <Title>Erhalt uns, Herr, bei deinem Wort</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Erhalt uns, Herr, bei deinem Wort</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Tenor): Sende deine Macht von oben</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo e Choral (Alt, Tenor): Der Menschen Gunst und Macht wird wenig nützen</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Bass): Stürze zu Boden, schwülstige Stolze!</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Tenor): So wird dein Wort und Wahrheit offenbar</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Verleih uns Frieden gnädiglich</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="9" Volume="32">
    <Title>Es ist das Heil uns kommen her</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Es ist das Heil uns kommen her</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): Gott gab uns ein Gesetz</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Wir waren schon zu tief gesunken</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): Doch musste das Gesetz erfüllet werden</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Duetto Sopran, Alt): Herr, du siehst statt guter Werke</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Bass): Wenn wir die Sünd aus dem Gesetz erkennen</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Ob sich’s anließ, als wollt er nicht</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="170" Volume="32">
    <Title>Vergnügte Ruh, beliebte Seelenlust</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Alt): Vergnügte Ruh, beliebte Seelenlust</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Alt): Die Welt, das Sündenhaus</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Alt): Wie jammern mich doch die verkehrten Herzen</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Alt): Wer sollte sich demnach</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Alt): Mir ekelt mehr zu leben</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="KUHN" Volume="32">
    <Title>Kuhnau/Bach (attrib.): Der Gerechte kommt um</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">Der Gerechte kommt um</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="186" Volume="33">
    <Title>Ärgre dich, o Seele, nicht</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Ärgre dich, o Seele, nicht</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): Die Knechtsgestalt, die Not, der Mangel</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Bass): Bist du, der mir helfen soll</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Tenor): Ach, dass ein Christ so sehr</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Tenor): Mein Heiland lässt sich merken</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Ob sich’s anließ, als wollt er nicht</Track>
      <Track No="7">7. Recitativo (Bass): Es ist die Welt die große Wüstenei</Track>
      <Track No="8">8. Aria (Sopran): Die Armen will der Herr umarmen</Track>
      <Track No="9">9. Recitativo (Alt): Nun mag die Welt mit ihrer Lust vergehen</Track>
      <Track No="10">10. Aria (Duetto): Sopran, Alt Laß, Seele, kein Leiden</Track>
      <Track No="11">11. Choral: Die Hoffnung wart’ der rechten Zeit</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="107" Volume="33">
    <Title>Was willst du dich betrüben</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Versus I: Choral: Was willst du dich betrüben</Track>
      <Track No="2">2. Versus II (Bass): Denn Gott verlässet keinen</Track>
      <Track No="3">3. Versus III (Bass): Auf ihn magst du es wagen</Track>
      <Track No="4">4. Versus IV (Tenor): Wenn auch gleich aus der Höllen</Track>
      <Track No="5">5. Versus V (Sopran): Es richt’s zu seinen Ehren</Track>
      <Track No="6">6. Versus VI (Tenor): Drum ich mich ihm ergebe</Track>
      <Track No="7">7. Versus VII: Choral: Herr, gib, dass ich dein Ehre</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="187" Volume="33">
    <Title>Es wartet alles auf dich</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Es wartet alles auf dich</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): Was Kreaturen hält</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Alt): Du Herr, du krönst allein das Jahr mit deinem Gut</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Bass): Darum sollt ihr nicht sorgen noch sagen</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Sopran): Gott versorget alles Leben</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Sopran): Halt ich nur fest an ihm mit kindlichem Vertrauen</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Gott hat die Erde zugericht’</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="148" Volume="44">
    <Title>Bringet dem Herrn Ehre seines Namens</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Bringet dem Herrn Ehre seines Namens</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Tenor): Ich eile, die Lehren</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Alt): So wie der Hirsch nach frischem Wasser schreit</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Alt): Mund und Herze steht dir offen</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Tenor): Bleib auch, mein Gott, in mir</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Auf meinen lieben Gott</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="114" Volume="44">
    <Title>Ach, lieben Christen, seid getrost</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Ach, lieben Christen, seid getrost</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Tenor): Wo wird in diesem Jammertale</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Bass): O Sünder, trage mit Geduld</Track>
      <Track No="4">4. Choral (Sopran): Kein Frucht das Weizenkörnlein bringt</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Alt): Du machst, o Tod, mir nun nicht ferner bange</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Tenor): Indes bedenke deine Seele</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Wir wachen oder schlafen ein</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="47" Volume="44">
    <Title>Wer sich selbst erhöhet, der soll erniedriget werden</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Wer sich selbst erhöhet, der soll erniedriget werden</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Sopran): Wer ein wahrer Christ will heißen</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Bass): Der Mensch ist Kot, Staub, Asch und Erde</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Bass): Jesu, beuge doch mein Herze</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Der zeitlichen Ehrn will ich gern entbehrn</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="226" Volume="44">
    <Title>Motet: Der Geist hilft unser Schwachheit auf</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">Der Geist hilft unser Schwachheit auf</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="96" Volume="45">
    <Title>Herr Christ, der ein’ge Gottessohn</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Herr Christ, der ein’ge Gottessohn</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Alt): O Wunderkraft der Liebe</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Ach, ziehe die Seele mit Seilen der Liebe</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Sopran): Ach, führe mich, o Gott, zum rechten Wege</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Bass): Bald zur Rechten, bald zur Linken</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Ertöt uns durch dein Güte</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="169" Volume="45">
    <Title>Gott soll allein mein Herze haben</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Sinfonia</Track>
      <Track No="2">2. Arioso e Recitativo (Alt): Gott soll allein mein Herze haben</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Alt): Gott soll allein mein Herze haben</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Alt): Was ist die Liebe Gottes?</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Alt): Stirb in mir</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Alt): Doch meint es auch dabei</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Du süße Liebe, schenk uns deine Gunst</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="116" Volume="45">
    <Title>Du Friedefürst, Herr Jesu Christ</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Du Friedefürst, Herr Jesu Christ</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Alt): Ach, unaussprechlich ist die Not</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Tenor): Gedenke doch</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Terzetto): Sopran, Tenor, Bass Ach, wir bekennen unsre Schuld</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Alt): Ach, lass uns durch die scharfen Ruten</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Erleucht auch unser Sinn und Herz</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="668" Volume="45">
    <Title>Choral: Vor deinen Thron tret ich hiermit</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">Vor deinen Thron tret ich hiermit</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="61" Volume="52">
    <Title>Nun komm, der Heiden Heiland I</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Ouverture): Nun komm, der Heiden Heiland</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Der Heiland ist gekommen</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Komm, Jesu, komm zu deiner Kirche</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): Siehe, ich stehe vor der Tür und klopfe an</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Sopran): Öffne dich, mein ganzes Herze</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Amen, Amen!</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="62" Volume="52">
    <Title>Nun komm, der Heiden Heiland II</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Nun komm, der Heiden Heiland</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Tenor): Bewundert, o Menschen, dies große Geheimnis</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Bass): So geht aus Gottes Herrlichkeit und Thron</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Bass): Streite, siege, starker Held!</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Duetto Sopran, Alt): Wir ehren diese Herrlichkeit</Track>
      <Track No="6">6. Choral (Duetto): Lob sei Gott, dem Vater, g’ton</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="36" Volume="52">
    <Title>Schwingt freudig euch empor</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Schwingt freudig euch empor</Track>
      <Track No="2">2. Choral (Sopran, Alt): Nun komm, der Heiden Heiland</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Die Liebe zieht mit sanften Schritten</Track>
      <Track No="4">4. Choral: Zwingt die Saiten in Cythara</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Bass): Willkommen, werter Schatz!</Track>
      <Track No="6">6. Choral (Tenor): Der du bist dem Vater gleich</Track>
      <Track No="7">7. Aria (Sopran): Auch mit gedämpften, schwachen Stimmen</Track>
      <Track No="8">8. Choral: Lob sei Gott, dem Vater, g’ton</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="70a" Volume="53">
    <Title>Wachet! betet! betet! wachet!</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Wachet! betet! betet! wachet!</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): Erschrecket, ihr verstockten Sünder!</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Alt): Wenn kömmt der Tag</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Tenor): Auch bei dem himmlischen Verlangen</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Sopran): Lasst der Spötter Zungen schmähen</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Tenor): Jedoch bei dem unartigen Geschlechte</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Freu dich sehr, o meine Seele</Track>
      <Track No="8">8. Aria (Tenor): Hebt euer Haupt empor</Track>
      <Track No="9">9. Recitativo con Choral (Bass): Ach, soll nicht dieser große Tag</Track>
      <Track No="10">10. Aria (Bass): Seligster Erquickungstag</Track>
      <Track No="11">11. Choral: Nicht nach Welt, nach Himmel nicht</Track>
    </Tracks>
    <Original>
      <OriginalDate>1723-11-21, 1731-11-18</OriginalDate>
      <Town>Leipzig</Town>
    </Original>
    <Comment>70a for 26 Sonntag nach Trinitatis</Comment>
    <Link>https://de.wikipedia.org/wiki/Wachet!_betet!_betet!_wachet!</Link>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="70">
    <Title>Wachet! betet! betet! wachet!</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Wachet! betet! betet! wachet!</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Alt): Wenn kömmt der Tag</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Sopran): Lasst der Spötter Zungen schmähen</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Tenor): Hebt euer Haupt empor</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Bass): Seligster Erquickungstag</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Nicht nach Welt, nach Himmel nicht</Track>
    </Tracks>
    <Original>
      <OriginalDate>1716-12-06</OriginalDate>
      <Town>Weimar</Town>
    </Original>
    <Readings>
      <Reading Link="Röm 15, 4-13">
        Denn was zuvor geschrieben ist, das ist uns zur Lehre geschrieben,
        damit wir durch Geduld und den Trost der Schrift Hoffnung haben.
        Der Gott aber der Geduld und des Trostes gebe euch,
        dass ihr einträchtig gesinnt seid untereinander, wie es Christus Jesus entspricht,
        damit ihr einmütig mit einem Munde Gott lobt, den Vater unseres Herrn Jesus Christus.
        Darum nehmt einander an, wie Christus euch angenommen hat zu Gottes Ehre.
        Denn ich sage: Christus ist ein Diener der Beschneidung geworden um der Wahrhaftigkeit Gottes willen,
        um die Verheißungen zu bestätigen, die den Vätern gegeben sind;
        die Heiden aber sollen Gott die Ehre geben um der Barmherzigkeit willen,
        wie geschrieben steht (Psalm 18,50):
        »Darum will ich dich loben unter den Heiden und deinem Namen singen.«
        Und wiederum heißt es (5. Mose 32,43):
        »Freut euch, ihr Heiden, mit seinem Volk!«
        Und wiederum (Psalm 117,1):
        »Lobet den Herrn, alle Heiden, und preisen sollen ihn alle Völker!«
        Und wiederum spricht Jesaja (Jesaja 11,10):
        »Es wird kommen der Spross aus der Wurzel Isais, und der wird aufstehen, zu herrschen über die Völker; auf den werden die Völker hoffen.«
        Der Gott der Hoffnung aber erfülle euch mit aller Freude und Frieden im Glauben,
        dass ihr immer reicher werdet an Hoffnung durch die Kraft des Heiligen Geistes.
      </Reading>
      <Reading Link="Lk 21, 25-36">
        Und es werden Zeichen geschehen an Sonne und Mond und Sternen, und auf Erden wird den Völkern bange sein,
        und sie werden verzagen vor dem Brausen und Wogen des Meeres,
        und die Menschen werden vergehen vor Furcht und in Erwartung der Dinge, die kommen sollen über die ganze Erde;
        denn die Kräfte der Himmel werden ins Wanken kommen.
        Und alsdann werden sie sehen den Menschensohn kommen in einer Wolke mit großer Kraft und Herrlichkeit.
        Wenn aber dieses anfängt zu geschehen, dann seht auf und erhebt eure Häupter, weil sich eure Erlösung naht.
        Und er sagte ihnen ein Gleichnis: Seht den Feigenbaum und alle Bäume an:
        wenn sie jetzt ausschlagen und ihr seht es, so wisst ihr selber, dass der Sommer schon nahe ist.
        So auch ihr: Wenn ihr seht, dass dies alles geschieht, so wisst, dass das Reich Gottes nahe ist.
        Wahrlich, ich sage euch: Dieses Geschlecht wird nicht vergehen, bis es alles geschieht.
        Himmel und Erde werden vergehen; aber meine Worte werden nicht vergehen.
        Hütet euch aber, dass eure Herzen nicht beschwert werden durch Rausch und Saufen und mit täglichen Sorgen
        und dieser Tag nicht plötzlich über euch komme wie ein Fallstrick.
        Denn er wird über alle kommen, die auf der ganzen Erde wohnen.
        Wachet aber allezeit und betet,
        dass ihr stark werdet, zu entfliehen diesem allen, was geschehen soll, und zu stehen vor dem Menschensohn.
      </Reading>
    </Readings>
    <Comment>70a for Advent II 1716</Comment>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="132" Volume="53">
    <Title>Bereitet die Wege, bereitet die Bahn!</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Sopran): Bereitet die Wege, bereitet die Bahn!</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Willst du dich Gottes Kind</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Bass): Wer bist du?</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Alt): Ich will, mein Gott, dir frei heraus bekennen</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Alt): Christi Glieder, ach bedenket</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Ertöt uns durch dein Güte</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="147" Volume="53">
    <Title>Herz und Mund und Tat und Leben</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Herz und Mund und Tat und Leben</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Gebenedeiter Mund!</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Alt): Schäme dich, o Seele, nicht</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): Verstockung kann Gewaltige verblenden</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Sopran): Bereite dir, Jesu, noch itzo die Bahn</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Wohl mir, dass ich Jesum habe</Track>
      <Track No="7">7. Aria (Tenor): Hilf, Jesu, hilf, dass ich auch dich bekenne</Track>
      <Track No="8">8. Recitativo (Alt): Der höchsten Allmacht Wunderhand</Track>
      <Track No="9">9. Aria (Bass): Ich will von Jesu Wundern singen</Track>
      <Track No="10">10. Choral: Jesus bleibet meine Freude</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="2" Volume="28">
    <Title>Ach Gott, vom Himmel sieh darein</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Ach Gott, vom Himmel sieh darein</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Sie lehren eitel falsche List</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Alt): Tilg, o Gott, die Lehren</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): Die Armen sind verstört</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Tenor): Durchs Feuer wird das Silber rein</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Das wollst du, Gott, bewahren rein</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="10" Volume="28">
    <Title>Meine Seel erhebt den Herren</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Meine Seel erhebt den Herren</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Sopran): Herr, der du stark und mächtig bist</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Tenor): Des Höchsten Güt und Treu</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Bass): Gewaltige stößt Gott vom Stuhl</Track>
      <Track No="5">5. Duetto con Choral (Alt, Tenor): Er denket der Barmherzigkeit</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Tenor): Was Gott den Vätern alter Zeiten</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Lob und Preis sei Gott dem Vater und dem Sohn</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="SWV 386" Volume="28">
    <Title>Heinrich Schütz 1585-1672 Die Himmel erzählen die Ehre Gottes SWV 386</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">Die Himmel erzählen die Ehre Gottes</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="76" Volume="28">
    <Title>Die Himmel erzählen die Ehre Gottes</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Die Himmel erzählen die Ehre Gottes</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): So lässt sich Gott nicht unbezeuget!</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Sopran): Hört, ihr Völker, Gottes Stimme</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): Wer aber hört</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Bass): Fahr hin, abgöttische Zunft!</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Alt): Du hast uns, Herr, von allen Straßen</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Es woll uns Gott genädig sein</Track>
      <Track No="8">8. Sinfonia</Track>
      <Track No="9">9. Recitativo (Bass): Gott segne noch die treue Schar</Track>
      <Track No="10">10. Aria (Tenor): Hasse nur, hasse mich recht</Track>
      <Track No="11">11. Recitativo (Alt): Ich fühle schon im Geist</Track>
      <Track No="12">12. Aria (Alt): Liebt, ihr Christen, in der Tat!</Track>
      <Track No="13">13. Recitativo (Tenor): So soll die Christenheit</Track>
      <Track No="14">14. Choral: Es danke, Gott, und lobe dich</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="21" Volume="29">
    <Title>Ich hatte viel Bekümmernis</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Sinfonia</Track>
      <Track No="2">2. Coro: Ich hatte viel Bekümmernis in meinem Herzen</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Sopran): Seufzer, Tränen, Kummer, Not</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Sopran): Wie hast du dich, mein Gott</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Tenor): Bäche von gesalznen Zähren</Track>
      <Track No="6">6. Coro: Was betrübst du dich, meine Seele</Track>
      <Track No="7">7. Recitativo (Sopran, Bass): Ach Jesu, meine Ruh</Track>
      <Track No="8">8. Aria (Duetto, Sopran, Bass): Komm, mein Jesu, und erquicke</Track>
      <Track No="9">9. Coro con Choral: Sei nun wieder zufrieden</Track>
      <Track No="10">10. Aria (Tenor): Erfreue dich, Seele, erfreue dich, Herze</Track>
      <Track No="11">11. Coro: Das Lamm, das erwürget ist</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="135" Volume="29">
    <Title>Ach Herr, mich armen Sünder</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Ach Herr, mich armen Sünder</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Ach heile mich, du Arzt der Seelen</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Tröste mir, Jesu, mein Gemüte</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Alt): Ich bin von Seufzen müde</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Bass): Weicht, all ihr Übeltäter</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Ehr sei ins Himmels Throne</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="1044" Volume="29">
    <Title>Concerto for flute, violin and harpsichord</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Allegro</Track>
      <Track No="2">2. Adagio ma non tanto e dolce</Track>
      <Track No="3">3. Alla breve</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="162" Volume="48">
    <Title>Ach! ich sehe, itzt, da ich zur Hochzeit gehe</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Bass): Ach! ich sehe</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): O großes Hochzeitfest</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Sopran): Jesu, Brunnquell aller Gnaden</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Alt): Mein Jesu, lass mich nicht</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Duetto Alt, Tenor): In meinem Gott bin ich erfreut!</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Ach, ich habe schon erblicket</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="49" Volume="48">
    <Title>Ich geh und suche mit Verlangen</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Sinfonia</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Bass): Ich geh und suche mit Verlangen</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo e Arioso (Bass): , Sopran Mein Mahl ist zubereit’</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Sopran): Ich bin herrlich, ich bin schön</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Dialogo Sopran, Bass): Mein Glaube hat mich selbst so angezogen</Track>
      <Track No="6">6. Aria (Bass) con Choral (Sopran): Dich hab ich je und je geliebet</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="180" Volume="48">
    <Title>Schmücke dich, o liebe Seele</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Schmücke dich, o liebe Seele</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Tenor): Ermuntre dich: Dein Heiland klopft</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo e Choral (Sopran): Wie teuer sind des heil’gen Mahles Gaben!</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Alt): Mein Herz fühlt in sich Furcht und Freude</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Sopran): Lebens Sonne, Licht der Sinnen</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Bass): Herr, lass an mir dein treues Lieben</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Jesu, wahres Brot des Lebens</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="109" Volume="49">
    <Title>Ich glaube, lieber Herr, hilf meinem Unglauben!</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Ich glaube, lieber Herr, hilf meinem Unglauben!</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Des Herren Hand ist ja noch nicht verkürzt</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Wie zweifelhaftig ist mein Hoffen</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Alt): O fasse dich, du zweifelhafter Mut</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Alt): Der Heiland kennet ja die Seinen</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Wer hofft in Gott und dem vertraut</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="38" Volume="49">
    <Title>Aus tiefer Not schrei ich zu dir</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Aus tiefer Not schrei ich zu dir</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Alt): In Jesu Gnade wird allein</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Ich höre mitten in den Leiden</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo con Choral (Sopran): Ach! Dass mein Glaube noch so schwach</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Terzetto Sopran, Alt, Bass): Wenn meine Trübsal als mit Ketten</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Ob bei uns ist der Sünden viel</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="98" Volume="49">
    <Title>Was Gott tut, das ist wohlgetan I</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Was Gott tut, das ist wohlgetan</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Ach Gott! wenn wirst du mich einmal</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Sopran): Hört, ihr Augen, auf zu weinen!</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Alt): Gott hat ein Herz, das des Erbarmens Überfluss</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Bass): Meinen Jesum lass ich nicht</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="188" Volume="49">
    <Title>Ich habe meine Zuversicht</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Sinfonia</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Tenor): Ich habe meine Zuversicht</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Bass): Gott meint es gut mit jedermann</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Alt): Unerforschlich ist die Weise</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Sopran): Die Macht der Welt verlieret sich</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Auf meinen lieben Gott</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="55" Volume="50">
    <Title>Ich armer Mensch, ich Sündenknecht</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Tenor): Ich armer Mensch, ich Sündenknecht</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Ich habe wider Gott gehandelt</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Erbarme dich!</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Tenor): Erbarme dich!</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Bin ich gleich von dir gewichen</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="89" Volume="50">
    <Title>Was soll ich aus dir machen, Ephraim?</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Bass): Was soll ich aus dir machen, Ephraim?</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Alt): Ja, freilich sollte Gott</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Alt): Ein unbarmherziges Gerichte</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Sopran): Wohlan! Mein Herze legt Zorn, Zank und Zwietracht hin</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Sopran): Gerechter Gott, ach, rechnest du?</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Mir mangelt zwar sehr viel</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="115" Volume="50">
    <Title>Mache dich, mein Geist, bereit</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Mache dich, mein Geist, bereit</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Alt): Ach schläfrige Seele, wie?</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Bass): Gott, so vor deine Seele wacht</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Sopran): Bete aber auch dabei</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Tenor): Er sehnet sich nach unserm Schreien</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Drum so lasst uns immerdar</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="60" Volume="50">
    <Title>O Ewigkeit, du Donnerwort II</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Choral (Alt) e  Aria (Duetto Tenor): O Ewigkeit, du Donnerwort</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Dialogo Alt, Tenor): O schwerer Gang zum letzten Kampf und Streite!</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Duetto Alt, Tenor): Mein letztes Lager will mich schrecken</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Alt) e Arioso (Bass): Der Tod bleibt doch der menschlichen Natur verhasst</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Es ist genung</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="139" Volume="51">
    <Title>Wohl dem, der sich auf seinen Gott</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral):Wohl dem, der sich auf seinen Gott</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Tenor): Gott ist mein Freund; was hilft das Toben</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Alt): Der Heiland sendet ja die Seinen</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Bass): Das Unglück schlägt auf allen Seiten</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Sopran): Ja, trag ich gleich den größten Feind in mir</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Dahero Trotz der Höllen Heer!</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="163" Volume="51">
    <Title>Nur jedem das Seine!</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Tenor): Nur jedem das Seine!</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): Du bist, mein Gott, der Geber aller Gaben</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Bass): Lass mein Herz die Münze sein</Track>
      <Track No="4">4. Arioso (Duetto Sopran, Alt): Ich wollte dir, o Gott</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Duetto Sopran, Alt) con Choral: Nimm mich mir und gib mich dir!</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Führ auch mein Herz und Sinn</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="52" Volume="51">
    <Title>Falsche Welt, dir trau ich nicht!</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Sinfonia</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Sopran): Falsche Welt, dir trau ich nicht!</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Sopran): Immerhin, immerhin</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Sopran): Gott ist getreu!</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Sopran): Ich halt es mit dem lieben Gott</Track>
      <Track No="6">6. Choral: In dich hab ich gehoffet, Herr</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="140" Volume="51">
    <Title>Wachet auf, ruft uns die Stimme</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Wachet auf, ruft uns die Stimme</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Er kommt, er kommt</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Duetto Sopran, Bass): Wenn kömmst du, mein Heil?</Track>
      <Track No="4">4. Choral (Tenor): Zion hört die Wächter singen</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Bass): So geh herein zu mir</Track>
      <Track No="6">6. Aria (Duetto Sopran, Bass): Mein Freund ist mein</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Gloria sei dir gesungen</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="63" Volume="1">
    <Title>Christen, ätzet diesen Tag</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Christen, ätzet diesen Tag</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Alt): O sel’ger Tag!</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Duetto Sopran, Bass): Gott, du hast es wohlgefüget</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Tenor): So kehret sich nun heut</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Duetto Alt, Tenor): Ruft und fleht den Himmel an</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Bass): Verdoppelt euch demnach</Track>
      <Track No="7">7. Coro: Höchster, schau in Gnaden an</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="191" Volume="1">
    <Title>Gloria in excelsis Deo</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Gloria in excelsis Deo</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Duetto Sopran, Tenor): Gloria Patri</Track>
      <Track No="3">3. Coro: Sicut erat in principio</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="65" Volume="3">
    <Title>Sie werden aus Saba alle kommen</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Concerto): Sie werden aus Saba alle kommen</Track>
      <Track No="2">2. Choral: Die Kön’ge aus Saba kamen dar</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Bass): Was dort Jesaias vorhergesehn</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Bass): Gold aus Ophir ist zu schlecht</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Tenor): Verschmähe nicht</Track>
      <Track No="6">6. Aria (Tenor): Nimm mich dir zu eigen hin</Track>
      <Track No="7">7. Choral: Ei nun, mein Gott, so fall ich dir</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="123" Volume="3">
    <Title>Liebster Immanuel, Herzog der Frommen</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Liebster Immanuel, Herzog der Frommen</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Alt): Die Himmelssüßigkeit, der Auserwählten Lust</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Auch die harte Kreuzesreise</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): Kein Höllenfeind kann mich verschlingen</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Bass): Lass, o Welt, mich aus Verachtung</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Drum fahrt nur immer hin</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="154" Volume="4">
    <Title>Mein liebster Jesus ist verloren</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Tenor): Mein liebster Jesus ist verloren</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Wo treff ich meinen Jesum an</Track>
      <Track No="3">3. Choral: Jesu, mein Hort und Erretter</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Alt): Jesu, lass dich finden</Track>
      <Track No="5">5. Arioso (Bass): Wisset ihr nicht</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Tenor): Dies ist die Stimme meines Freundes</Track>
      <Track No="7">7. Aria (Duetto Alt, Tenor): Wohl mir, Jesus ist gefunden</Track>
      <Track No="8">8. Choral: Meinen Jesum lass ich nicht</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="124" Volume="4">
    <Title>Meinen Jesum lass ich nicht</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Meinen Jesum lass ich nicht</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Solange sich ein Tropfen Blut</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Und wenn der harte Todesschlag</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): Doch ach! Welch schweres Ungemach</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Duetto Sopran, Alt): Entziehe dich eilends, mein Herze, der Welt</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Jesum lass ich nicht von mir</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="32" Volume="4">
    <Title>Liebster Jesu, mein Verlangen</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Sopran): Liebster Jesu, mein Verlangen</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): Was ist’s, dass du mich gesuchet?</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Bass): Hier, in meines Vaters Stätte</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Dialogo): Sopran, Bass Ach! heiliger und großer Gott</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Duetto): Sopran, Bass Nun verschwinden alle Plagen</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Mein Gott, öffne mir die Pforten</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="43" Volume="20">
    <Title>Gott fähret auf mit Jauchzen</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Gott fähret auf mit Jauchzen</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Es will der Höchste sich ein Siegsgepräng’ bereiten</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Ja tausend mal tausend begleiten den Wagen</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Sopran): Und der Herr, nachdem er mit ihnen geredet hatte</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Sopran): Mein Jesus hat nunmehr</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Bass): Es kommt der Helden Held</Track>
      <Track No="7">7. Aria (Bass): Er ist’s, der ganz allein</Track>
      <Track No="8">8. Recitativo (Alt): Der Vater hat ihm ja</Track>
      <Track No="9">9. Aria (Alt): Ich sehe schon im Geist</Track>
      <Track No="10">10. Recitativo (Sopran): Er will mir neben sich</Track>
      <Track No="11">11. Choral: Du Lebensfürst, Herr Jesu Christ</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="37" Volume="20">
    <Title>Wer da gläubet und getauft wird</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Wer da gläubet und getauft wird</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Tenor): Der Glaube ist das Pfand der Liebe</Track>
      <Track No="3">3. Choral (Sopran, Alt): Herr Gott Vater, mein starker Held!</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): Ihr Sterblichen, verlanget ihr</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Bass): Der Glaube schafft der Seele Flügel</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Den Glauben mir verleihe</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="128" Volume="20">
    <Title>Auf Christi Himmelfahrt allein</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Auf Christi Himmelfahrt allein</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Ich bin bereit, komm, hole mich!</Track>
      <Track No="3">3. Aria e Recitativo (Bass): Auf, auf, mit hellem Schall</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Duetto): Alt, Tenor Sein’ Allmacht zu ergründen</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Alsdenn so wirst du mich</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="11" Volume="20">
    <Title>Lobet Gott in seinen Reichen</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Lobet Gott in seinen Reichen</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Der Herr Jesus hub seine Hände auf</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Bass): Ach, Jesu, ist dein Abschied schon so nah?</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Alt): Ach, bleibe doch, mein liebstes Leben</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Tenor): Und ward aufgehoben zusehends</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Nun lieget alles unter dir</Track>
      <Track No="7">7. Recitativo (Tenor, Bass): Und da sie ihm nachsahen gen Himmel fahren</Track>
      <Track No="8">8. Recitativo (Alt): Ach ja! so komme bald zurück</Track>
      <Track No="9">9. Recitativo (Tenor): Sie aber beteten ihn an</Track>
      <Track No="10">10. Aria (Sopran): Jesu, deine Gnadenblicke</Track>
      <Track No="11">11. Coro (Choral): Wenn soll es doch geschehen</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="106" Volume="57">
    <Title>Gottes Zeit ist die allerbeste Zeit</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Sonatina</Track>
      <Track No="2">2a. Coro: Gottes Zeit ist die allerbeste Zeit</Track>
      <Track No="3">2b. Arioso (Tenor): Ach, Herr, lehre uns bedenken</Track>
      <Track No="4">2c. Aria (Bass): Bestelle dein Haus</Track>
      <Track No="5">2d. Coro e Arioso (Sopran): Es ist der alte Bund</Track>
      <Track No="6">3a. Aria (Alt): In deine Hände befehl ich meinen Geist</Track>
      <Track No="7">3b. Arioso (Bass) con Choral (Alt): Heute wirst du mit mir im Paradies sein</Track>
      <Track No="8">4. Coro (Choral): Glorie, Lob, Ehr und Herrlichkeit</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="249" Volume="57">
    <Title>Kommt, eilet und laufet</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Sinfonia</Track>
      <Track No="2">2. Adagio</Track>
      <Track No="3">3. Coro: Kommt, eilet und laufet</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Alt, Sopran, Tenor, Bass): O kalter Männer Sinn!</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Sopran): Seele, deine Spezereien</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Tenor): , Bass, Alt Hier ist die Gruft</Track>
      <Track No="7">7. Aria (Tenor): Sanfte soll mein Todeskummer</Track>
      <Track No="8">8. Recitativo (Sopran, Alt): Indessen seufzen wir</Track>
      <Track No="9">9. Aria (Alt): Saget, saget mir geschwinde</Track>
      <Track No="10">10. Recitativo (Bass): Wir sind erfreut</Track>
      <Track No="11">11. Coro: Preis und Dank</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="83" Volume="8">
    <Title>Erfreute Zeit im neuen Bunde</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Alt): Erfreute Zeit im neuen Bunde</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Choral) e Recitativo (Bass): Herr, nun lässest du deinen Diener in Friede fahren</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Eile, Herz, voll Freudigkeit</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Alt): Ja, merkt dein Glaube noch viel Finsternis,</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Es ist das Heil und selig Licht</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="82" Volume="8">
    <Title>Ich habe genug</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Bass): Ich habe genug,</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Bass): Ich habe genug.</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Bass): Schlummert ein, ihr matten Augen,</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): Mein Gott! wenn kömmt das Schöne: Nun!</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Bass): Ich freue mich auf meinen Tod,</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="125" Volume="8">
    <Title>Mit Fried und Freud ich fahr dahin</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Mit Fried und Freud ich fahr dahin</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Alt): Ich will auch mit gebrochnen Augen</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo e Choral (Bass): O Wunder, dass ein Herz vor der dem Fleisch verhassten Gruft</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Duetto Tenor, Bass) Ein unbegreiflich Licht erfüllt den ganzen Kreis der Erden</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Alt): O unerschöpfter Schatz der Güte</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Er ist das Heil und selig Licht</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="200" Volume="8">
    <Title>Bekennen will ich seinen Namen (c.1742) BWV 200</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Alt): Bekennen will ich seinen Namen</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="179" Volume="37">
    <Title>Siehe zu, dass deine Gottesfurcht nicht Heuchelei sei</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Concerto): Siehe zu, dass deine Gottesfurcht nicht Heuchelei sei</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Das heut’ge Christentum ist leider schlecht bestellt</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Falscher Heuchler Ebenbild</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): Wer so von innen wie von außen ist, der heißt ein wahrer Christ</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Sopran): Liebster Gott, erbarme dich</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Ich armer Mensch, ich armer Sünder</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="199" Volume="37">
    <Title>Mein Herze schwimmt im Blut</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Recitativo (Sopran): Mein Herze schwimmt im Blut</Track>
      <Track No="2">2. Aria e Recitativo (Sopran): Stumme Seufzer, stille Klagen</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Sopran): Doch Gott muss mir genädig sein</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Sopran): Tief gebückt und voller Reue</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Sopran): Auf diese Schmerzensreu</Track>
      <Track No="6">6. Choral (Sopran): Ich, dein betrübtes Kind</Track>
      <Track No="7">7. Recitativo (Sopran): Ich lege mich in diese Wunden</Track>
      <Track No="8">8. Aria (Sopran): Wie freudig ist mein Herz</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="113" Volume="37">
    <Title>Herr Jesu Christ, du höchstes Gut</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Herr Jesu Christ, du höchstes Gut</Track>
      <Track No="2">2. Choral (Alt): Erbarm dich mein in solcher Last</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Bass): Fürwahr, wenn mir das kömmet ein</Track>
      <Track No="4">4. Choral e Recitativo (Bass): Jedoch dein heilsam Wort, das macht</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Tenor): Jesus nimmt die Sünder an</Track>
      <Track No="6">6. Recitativo (Tenor): Der Heiland nimmt die Sünder an</Track>
      <Track No="7">7. Aria (Duetto Sopran, Alt): Ach Herr, mein Gott, vergib mir’s doch</Track>
      <Track No="8">8. Choral: Stärk mich mit deinem Freudengeist</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="94" Volume="35">
    <Title>Was frag ich nach der Welt</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Was frag ich nach der Welt</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Bass): Die Welt ist wie ein Rauch und Schatten</Track>
      <Track No="3">3. Choral: e Recitativo (Tenor): Die Welt sucht Ehr und Ruhm</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Alt): Betörte Welt, betörte Welt</Track>
      <Track No="5">5. Choral: e Recitativo (Bass): Die Welt bekümmert sich</Track>
      <Track No="6">6. Aria (Tenor): Die Welt kann ihre Lust und Freud</Track>
      <Track No="7">7. Aria (Sopran): Er halt es mit der blinden Welt</Track>
      <Track No="8">8. Choral: Was frag ich nach der Welt</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="168" Volume="35">
    <Title>Tue Rechnung! Donnerwort</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Aria (Bass): Tue Rechnung! Donnerwort</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Tenor): Es ist nur fremdes Gut</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Tenor): Kapital und Interessen,</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): Jedoch, erschrocknes Herz, leb und verzage nicht</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Duetto Sopran, Alt): Herz, zerreiß des Mammons Kette</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Stärk mich mit deinem Freudengeist</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="105" Volume="35">
    <Title>Herr, gehe nicht ins Gericht mit deinem Knecht(1723) BWV 105</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Herr, gehe nicht ins Gericht mit deinem Knecht</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo (Alt): Mein Gott, verwirf mich nicht</Track>
      <Track No="3">3. Aria (Sopran): Wie zittern und wanken der Sünder Gedanken</Track>
      <Track No="4">4. Recitativo (Bass): Wohl aber dem, der seinen Bürgen weiß</Track>
      <Track No="5">5. Aria (Tenor): Kann ich nur Jesum mir zum Freunde machen</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Nun, ich weiß, du wirst mir stillen mein Gewissen</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="72" Volume="6">
    <Title>Alles nur nach Gottes Willen</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro: Alles nur nach Gottes Willen</Track>
      <Track No="2">2. Recitativo, Arioso e Aria (Alt): O sel’ger Christ, der allzeit seinen Willen</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Bass): So glaube nun</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Sopran): Mein Jesus will es tun, er will dein Kreuz versüßen</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Was mein Gott will, das g’scheh allzeit</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="73" Volume="6">
    <Title>Herr, wie du willt, so schick’s mit mir</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro e Recitativo (Sopran, Tenor, Bass): Herr, wie du willt, so schick’s mit mir</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Tenor): Ach senke doch den Geist der Freuden</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Bass): Ach, unser Wille bleibt verkehrt</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Bass): Herr, so du willt</Track>
      <Track No="5">5. Choral: Das ist des Vaters Wille</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="111" Volume="6">
    <Title>Was mein Gott will, das g’scheh allzeit</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Coro (Choral): Was mein Gott will, das g’scheh allzeit</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Bass): Entsetze dich, mein Herze, nicht</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Alt): O Törichter! der sich von Gott entzieht</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Duetto Alt, Tenor): So geh ich mit beherzten Schritten</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Sopran): Drum wenn der Tod zuletzt den Geist noch mit Gewalt</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Noch eins, Herr, will ich bitten dich</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="156" Volume="6">
    <Title>Ich steh mit einem Fuß im Grabe</Title>
    <Tracks>
      <Track No="1">1. Sinfonia</Track>
      <Track No="2">2. Aria (Tenor) con Choral (Sopran): Ich steh mit einem Fuß im Grabe</Track>
      <Track No="3">3. Recitativo (Bass): Mein Angst und Not</Track>
      <Track No="4">4. Aria (Alt): Herr, was du willt, soll mir gefallen</Track>
      <Track No="5">5. Recitativo (Bass): Und willst du, dass ich nicht soll kranken</Track>
      <Track No="6">6. Choral: Herr, wie du willt, so schick’s mit mir</Track>
    </Tracks>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="248/1">
    <Title>Weihnachtsoratorium, Teil I: Jauchzet, frohlocket, auf, preiset die Tage</Title>
    <Original>
      <OriginalDate>25.12.1734</OriginalDate>
      <Town>Leipzig</Town>
    </Original>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="248/2">
    <Title>Weihnachtsoratorium, Teil II: Und es waren Hirten in derselben Gegend</Title>
    <Original>
      <OriginalDate>26.12.1734</OriginalDate>
      <Town>Leipzig</Town>
    </Original>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="248/3">
    <Title>Weihnachtsoratorium, Teil III: Herrscher des Himmels, erhöre das Lallen</Title>
    <Original>
      <OriginalDate>27.12.1734</OriginalDate>
      <Town>Leipzig</Town>
    </Original>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="248/4">
    <Title>Weihnachtsoratorium, Teil IV: Fallt mit Danken, fallt mit Loben</Title>
    <Original>
      <OriginalDate>1.1.1735</OriginalDate>
      <Town>Leipzig</Town>
    </Original>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="248/5">
    <Title>Weihnachtsoratorium, Teil V: Ehre sei dir, Gott, gesungen</Title>
    <Original>
      <OriginalDate>2.1.1735</OriginalDate>
      <Town>Leipzig</Town>
    </Original>
  </Cantata>
  <Cantata BWV="248/6">
    <Title>Weihnachtsoratorium, Teil VI: Herr, wenn die stolzen Feinde schnauben</Title>
    <Original>
      <OriginalDate>6.1.1735</OriginalDate>
      <Town>Leipzig</Town>
    </Original>
  </Cantata>
</Cantatas>
